真人版芒亨吹那流出

原來係玩穿越時空

流出師

真人版十有九柒

真人版大部份都是伏

lm

是

芒亨師

虧

睇埋個導演
都九成肯定係垃圾

有槍有炮但拎雙手劍斬龍

Hr 0直接打上位任

得條垃圾雄火龍就想我入場睇

一陣開game劏多幾條先

打苔豬

還原度都算高

真人雙刀鬼人化好大陣柒味
寧願全CG

美版trailer有埋影蜘蛛同黑蝕龍

又係呢2公婆做已經唔撚想睇

屌你老母好地地Tony Jaa自己組隊出任咪算係要整隊美軍玩穿越

負皮先

唔係點塞到佢老婆入去

有陣柒味飄出黎

狙擊槍條友隻眼

黑蝕好似alien

比佢用弓咪好地地

用火箭炮打屍套龍

又景甜

似係一開始穿越就用槍，但發現打唔入(斬味不足)，所以要轉返芒亨武器，後期槍炮應該都係誘敵用

我諗起龍珠

全部龍都係大金喎

如果我地能進入魔物世界
魔物也能穿越過黎

穿越黎真實世界等比人賣時裝

不死景甜
套套戲都有佢

有冇盾斧先

Aibo?
名叫 山崎紘菜

唔係景甜黎
受付娘係日本女星山崎紘菜

穿乜春野越，穿越完又要舖劇情俾佢地訓練，然後同拳王吹下水講下身世打下車輪，成套應該又係得返半粒鐘係打，cut哂濕鳩老撚奉劇情煮下貓飯仲好睇啦

好夾

Oh

伏味濃

通呢渣把劍好膠

本身覺得鳩鳩地芒亨拍乜春電影
但係睇多兩睇又好似幾吸引
唔太介意佢有穿越成份
只係就咁睇劇情少少老土

tony渣

條龍既size over哂喎

就咁睇特效好過巨人真人電影

用碎象拳屠龍

以為睇緊生化危機

我仲諗緊景甜做乜靚女咗

雄火龍比例好似大左好多

大金

反而隻角龍細粒左勁多

吹你老母那

邊止大金 冥赤龍咁大條

黑蝕龍好似異形咁

尊重拉

雖然我好鐘意Milla Jovovich 但佢都四張幾野 唔好搵佢拍動作片得嘛?

Aibo

男主堅係無台詞神還原

都係嘅，但係d 龍唔整大d 根本就唔合理。
game 入面d 龍個size咁細但係可以捱一百幾十下大刀都唔死其實好唔make sense

同生化危機一樣多數又係垃圾

雙刀修腳皮

本身都打算真人版都柒 但啲cg 又做得幾真 就咁睇個吹那都算有驚喜 希望到時唔好伏

我都覺 真人版日本拍既大部分都柒撚到On9荷里活就有出垃圾龍珠 呢套睇落Okay俾想像中好 穿唔穿越我冇咩所謂 有龍睇就Okay 如果有續集麻煩Skip曬前面 直接開打

槍炮穿透力唔及冷兵器？

設定為芒亨世界既物料先打得入龍到咪ok

以為講緊依套Monster hunter

角龍會唔會大叫再潛地

tencent pictures

好撚戇鳩唔係樣樣野都適合拍戲

現實啲動物都唔係隻隻一樣size啦

仆街諗起都唔開胃

冇貓車

為咗睇cg不如開game睇生態
年代唔同
Mhw畫面都已經好靚
套嘢十年前出就可以j吓

正正常常就咁還完返mh世界就夠
係要加幾件現代人落去搞到成件事錯鳩哂
寧願佢整到bio嗰幾套cg電影咁仲好

最大尺寸記錄解鎖

Tony Jaa係咪淨係識嗌

eye ball?

同game入面一樣個個都哼哼哈哈咁

mhw本身都有徹甲榴彈啦 撳住條古龍嚟屌都仲得
現代果啲導彈炸藥炮彈威力大咁多 會打唔入？ 編劇都on9嘅

生化冬陰功

其實我覺得又唔使咁快一面倒唔睇好嘅
改編電影都有啲係佳作嘅，好似Edge of Tomorrow咁（雖然故事性質唔同）

同埋呢套mh好似多左個設定係啲魔物因爲唔知咩原因令槍嗰啲嘅現代武器無效，所以先要用mh嘅武器，所以點解唔用槍呢一點唔洗咁快吐槽住

咁人都係啦
貓車一次就應該死左

其實佢講話得芒亨世界既物料整成既武器先打得入條龍就講得埋

穿越真係好on9

出火

兩條老野

佢打落去下下彈刀咪可以捱幾百下

佢設定係唔知點解呢個世界嘅槍炮對魔物無效呀嘛，話係因為異世界物質唔同又得，話係因為魔物同mh武器有神奇力量又得
設定呢啲野你要咁反駁冇意義架喎
即係好似點解harry potters 唔用槍咁
你未唸完咒已經比人一槍打死左啦
但呢個就係設定

火龍角龍都係轟龍模組

唔知點解望到男女主角就形住會係爛片⋯

個人覺得魔獸世界唔錯
當卡通片咁睇觀感就fit哂

得第一集啲怪打？
貓貓農莊去咗邊？

魔獸真人爛到飛起

子彈會用哂 你以為打機無限子彈咩
咁諗好似合理啲點解唔用槍

其實腳都踢得死洗乜用槍

最後tony渣一個膝撞KO左雄火

難得capcom靠mhw推到個IP全世界都識
而家食住個勢拍埋戲谷爆Exposure
Fans個個都預左套野鳩架啦，到時咪又頂唔緊入場睇

好似有mc精

有講左句Diabolos

呢套明知伏都會睇下

被真人化
被動畫化

呢D真係破壞之王

屌 好心就搵日本人拍

Tony渣好岩做，好親

你有無玩過mhw

黑炎王發出哥斯拉式咆哮 tony Jaa 似隊長既個樣又

講還原，個樣唔夠戇鳩同圓潤，應該搵橋本環奈襯啲

不過直接轉性格最好

呢兩公婆真係呢

景甜again?

山崎紘菜

屌你老母
我對眼淨係見到芒亨吹三隻字
抱住期待入黎睇麒麟裝靚女吹
點知㩒入黎係兩個柒頭

最主要係導演
呢個導演拍既野無一套係好睇

好似有接待員姐姐

冇貓，垃圾

索尼拍爛片既功力又進步左
最後我估用古秦拳一野轟爆隻龍

美軍打怪獸咩？

見到女主角就覺得係爛片

一架戰機/無人機一發飛彈一隻啦

臭閪夫婦玩爛完bio玩mh

有冇支那演員

有支那演員一律唔睇

拍到咁可能會捧吓場

可能遲下整套 《飛龍。喪屍。機關槍》你睇

山田